咁既天氣都話凍，你地唔好做人啦，做隻狗算啦

汪 汪 汪～

又post，正一跟尾狗